\begin{simbol}
\thispagestyle{plain}
\raggedright{Arus/Flow :}

\begin{figure}[!htbp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{figures/arusflow.png}
\end{figure}

\centering 
Keterangan : Penghubung antara prosedur / proses

\raggedright{\textit{Process} :}

\begin{figure}[!htbp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.9]{figures/process.png}
\end{figure}

\centering 
Keterangan : Simbol yang menunjukkan pengolahan yang dilakukan Komputer

\raggedright{\textit{Terminal} :}

\begin{figure}[!htbp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.9]{figures/terminal.png}
\end{figure}

\centering 
Keterangan : Simbol untuk permulaan atau akhir darti suatu program

\end{simbol}


